入嚟排下次序

1.愛情
2.血親
3.友情
4.資產
5.社會地位
6.工作
7.知識
8.體驗
9.原則
10.成就/目標

原則>體驗>目標>知識>友情>親情>工作>愛情>資產=社會地位